分享下第一次食譚仔麻辣嘅經驗

第一次食係中學 三小辣 食左成粒鍾
第二日返學上上下堂勁肚痛 舉手三四次去開大
菊花之痛不能用言語形容

第一次食唔知辣度 以為一小辣係最唔辣 十小辣係最辣 叫咗個三小 一食屌

ja ga

渣架

第一次食二小，覺得唔夠過癮之後就越叫越辣

第一次就食特辣

唔明點解d人會食咩十小5小
同食清湯有咩分別?
利申食開中辣/小辣

我第一次都係三小fuck

牙龍

第一次食唔知有分1至10
冇睇餐牌叫咗個雞肉小辣
仆街第一次食野食到眼淚水同鼻水係咁流

小辣真係冇乜味
食開特辣，最鐘意雙特，三特芝麻糊咁

特辣勁得濟
食到成頭汗

其實食特辣唔會覺得食緊成桶油咩

係咁架啦
愈辣愈多油

就係出哂汗先過癮
食完好似做運動咁冇哂煩惱

但之後去廁所果陣係咪仲過癮

第一次就食三特 係覺得幾辣嘅

習慣左覺得冇乜野，平時食泡菜仔隻辣雞撈面仲甘

辣雞撈面我反而覺得冇咩野

真係出血?

辣雞我落一半醬開大都痛到飛起 不過係好食嘅

感覺上辣雞撈面辣d，但係科學上來講好似係譚仔特辣辣d